和理睇黃子華

而家仲有一半飛剩
有需要既手足唔好怕醜去拎飛啦🤘🏻

嘩屌 和你睇

不關黃圈事 不睇了

人血饅頭

籌比手足開飯好過啦屎忽鬼

點樣人血饅頭法😂講兩句？

可以下次搞(但已經有好多飯卷group?)
同時你都可以搞

籌期請睇戲 唔知講咩好

上星期籌左一兩日已經夠錢有突喇
(尾數都捐左去立場新聞)
而家開posy唔係上黎籌旗,而係派飛

Post*

支持

我知 我質疑哩個舉動姐

不過你都買咗 可以點

其實大家點解咁敏感

支持下本土野姐

幾時中立都要反？

同場運動有咩關係？
除左想賺錢我睇唔到有任何目的

一早講明係無中立
扮中立唔出聲 = 幫政府

咁你可以噤入條link 睇下
入面有詳細財務報表
我自己都有拎錢出黎搞呢壇野

同運動既關係係
我覺得 黃子華套戲 可以視爲黃色經濟圈既試金石

姐係藍既紅既都未搞

要搞左本土中立先？

大快活？本土運動員？發哥？

等所有中立係對面？

唔想宣傳咪唔好覆

點解可以咁多人出來反？

其實你邊度睇到要搞中立先

咁講法大把鋪頭都要裝修啦

要擴大黃色經濟圈唔係一味提高個門檻
非黑即白只會令人反感
係咪想將中立果班推曬變藍色先安落

套戲就唔係話一定要睇，自由選擇，佢唔係藍已經無問題

至於帶風向亂反嗰啲人，睇佢地每日開幾多垃圾po就知咩料

關運動乜事呢？
咪傻啦
都唔好濫用和理行動

(呢段野我上星期一打)

點解我會搞呢壇野呢？

原因係，我想證明比商家佬睇，靠真。香港人，靠黃絲，唔洗跪低，唔洗獻媚，係夠養得起你地有突既。

以戲論戲，同期可能有更加好睇既戲，但我就係鐘意支持一D有風骨既電影製作人，就係唔睇你黃百鳴呀，你吹咩？

第二，黃色經濟圈入場門檻好似愈黎愈苛刻。連黃子華都要屌佢唔夠黃既話，只會令大量可招降對象收皮。

嘴炮唔緊要 ，但真係養得起人再講。要商家佬蝕住錢去支持，只係浪漫主義，唔實際。

FYI 棟篤特工2018年收4500萬左右。

如果乜代收到6-7000萬，大炒黃百鳴套戲。算唔係反映左黃絲既經濟能力？

我地成日話黃店多人懲罰，但好難有實際數字quantify。票房難得地係一個公開，透明既數字。呢個case，係一個黃絲購買力既客觀指標。

如果套戲真係大收，算唔算大大力打左咩施永青呀，邱騰華呀，果班人一巴？

如果套戲真係大收，會唔會係一個契機，令騎牆派覺得，黃色經濟圈實際上係有利可圖，從而表態呢？

點解佢就係代表黃色經濟圈？
點解唔搵個有發聲又被封殺既藝人？
黃子華咁有錢
又完全無出過聲
搵佢做試金石係咩原因？

無中立

藍裝飾紅裝修

係你自己一竹篙打一船人

成日話黃圈經濟個門檻好高好苛刻

我真係想合高喺邊? 苛刻喺邊?

黃子華呢十年慢慢變到政治冷感
社會日日有人死咁濟都可以唔出聲

要反映黃絲經濟能力你點解唔籌錢捐俾d
已表明係黃既年青導演同演員？
香港有好多呢d人

我下次可以試下搞 同時 係judge 人既時候
你都可以試下搞

你有冇搭過巴士

冇我冇野講

好簡單，你試將所有唔出聲歸哂去藍

你連搭車都有困難

我覺得 課金入場比支持黃色藝人既作品會好過直接捐比佢地吧🤔

Btw 演藝圈 其實真係有d難 純黃

樹大招風 你可以因爲佢本土而睇 又可以因爲陳小春而唔睇

花椒之味導演麥曦茵夠黃喇掛？
但套戲又有鐘鎮濤
咁應該睇定唔睇？

呢套我幾鐘意既小品
最後收得果200-300 萬票房

點解可以到依家都唔明咁多人反

幾時有將中立唔出聲歸去藍?
佢唔出聲唔理你
你咪唔理返佢囉
點解佢中立沉默你唔可以嬲 你唔理佢又要擔心推佢去藍?

咁中立嬴哂啦

你唔杯得我呀 你要用錢引我去黃呀

呀 你嘅現況我就無咩興趣關心 我淨做生意嘅姐

上面個堆留言都算唔理佢？

門檻高唔係講緊幫黃店

係杯葛同屌既範圍高

達哥又屌黃子華又屌

唔係話你，但出面已經有個post踩人套戲

仲千幾個like

之前又一堆人屌環保少女

係要周圍搵敵人

劉德華咁抵屌都未追住咬

以上唔係話緊你，係覆緊你點解門檻高

係呀，咁你仲撐唔撐警，仲播唔播tvb

你黃仲有人來排隊呀

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

對個D三心兩意投機主義者當然係苛刻

蛇齋餅糭

其實個門檻一直低緊：
將賺到嘅錢回饋社運 怕營運困難 唔駛啦 合理 唔苛求
遊行捐物資 有心就得 唔駛啦 合理 唔苛求
出飯券比後生仔 有心就得 唔駛啦 合理 唔苛求
播榮光、整連濃板 最低門檻 都唔駛啦.....? ok 怕你比藍絲搞 合理

但而家講嘢表態發聲都唔駛?
咁溥天之下，除藍之外，莫非黃土

仲有 首先係有班人理咗中立先 如有班人吹噓啲人去睇
先有一班人屌 搞到咁多討論
有人主張唔睇(唔理) 比你理解做杯葛囉

好波！

黨鐵 藍
巴士，小巴 中立
搭巴士，小巴

黃百鳴 藍
黃子華 中立(應該)
兩套都唔睇

🤔

和你食人血饅頭

大佬呀 我唔係區議員都唔係官 自己都有拎錢出黎架🤷🏻‍♂️

都話唔係人血饅頭 自己噤入條link 睇睇啦🤷🏻‍♂️

老老實實 我欣賞巴打你 主動出錢令到手足可以得到娛樂

純粹覺得個娛樂嘅活動

有點....

小試牛刀，有可改善空間，不喜勿屌

ok 支持
希望下次可以有更好嘅選擇